我希望下世可以做一條三文魚

做一條三文魚，
孕育出如寶石般嘅三文魚子，
再係秋天獻出自己嘅生命，
將自己嘅仔女放入人類口中

啊喲

多麼偉大的三文魚媽媽

我會想食左你多D

樓主你個名

你可以食自己啲蛋

真正嘅三文魚唔會食日本人

樓豬真係好可愛

三文魚子B

魚子B